女仔著衫做運動

貼身短褲短成咁加件吊帶背心是咪真係會方便啲
仲有堆行山撚著埋背心tube top真係唔知為乜

無眼睇

樓豬都係想開心share姐
我撐你